[人手置頂] 818 和理非集結 819全球登報追究黑警

武勇巴絲打辛苦了
和理非全部同我企出黎
話比全世界聽我地先係主流民意

我要300萬人!!!

819我要全世界聽到香港人嘅訴求!

721
811

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推

林鄭成日話武勇係錯嘅
示威者應該和平表意見
我地要證明比世界睇就算300萬人企出黎
政府都只會視若無睹

不割蓆!

push

722
811

自推 我要300萬!

推呀

pish

推上熱門